去左屯門睇羊仔。。。。。。。。。。。。

影完相 要走了

咩場?

柏麗20樓右轉唔知咩場

書軒

做咩唔帶佢地返屋企！
好狠心呀你

mo$$$

羊b我都係屯門

唔該晒你地 都好耐冇去過柏麗

見到樓豬

樓豬是咪去探你老友史迪仔

搵唔到地方入八達通

屯市有7仔 地下

你個邊有屯市入面有7仔

不過你而加個位有冇見到間賣珍珠奶茶 隔離都有7仔

搵到lu

入左m記隔離

冇野do 返屋企lu

做乜咁得閒 ，入屯門？

去睇羊仔